咪撚再係防線後面Set rb呀！！

屌你老母 唔撚識打仗都咪撚咁on9啦
陷阱梗係set係防線前
邊撚度會set係防線後面架
自己友一退咪中撚哂招囉
一係俾啲磚kick親
一係俾rb塞撚死哂
最後又害撚死前線啲手足
用下腦啦屌
唔係做左啲野心安理得就得架
你害撚死前線不如返屋企睇Live啦

Tui

推

救救poly 一齊炸爆INGO人道救援組織

仲有個方法救poly 就係拍片呼籲國際間救援 !!!!!!!

講左十九幾萬次啦 磚頭係kick 死自己友多過狗 你要擺就擺防線果邊 好多人以為想幫下手就掘磚

推 現場無人諗過退路呢樣野?
親眼見過好多次

又係on9害死人

你咁勁咪上前指揮囉
比你做人民英雄又點話

屌你老母啦 講完冇人聽呀
我打撚左成晚呀
你係邊呀屎忽鬼

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

呢啲咪豬隊友

因為防線前面唔安全
你唔可以搬出去
頂多張啲磚掟出去防線外

入袋 入箱放邊邊 有咩事先倒落地